政事台？

陳雲最新評論（有食藥）

我愛國師！我愛國師！

陳雲：目前香港的情況，給香港人簡單說一下，第四點是給年輕人講的（我一向不以年齡視人，因為有人殉國，這次破例）

娛樂台？

菊梓喬奶共，出席回歸騷

點解連登仔咁憎黃碧雲？大家都係民主同路人喎

梁耀忠同黃碧雲, 2個只能留一個, 我100%留梁耀忠,踢黃碧雲

雙黃一陳熱普城會否在2020立會復活？

依排泛民以反分化之名係咁係連登洗人腦

呢個post有bug我只睇到樓主
無block過人

同一段野三個post

黃碧雲根本係第二個湯渣華

大家幫手警告黃碧雲同譚文豪呢兩條契弟唔好好再賣港

[勝利要訣] 提防左膠 小心泛民

陳雲熱狗又開始分化，叫人唔好信任泛民去談判

陳雲清算梁天琦唔係分化，係政見

連登仔：唔好分化，但熱狗就不了

屌陳雲未食藥嘅睇一睇《香港城邦論》先

立法會唯一勇武派鄭松泰去撚左邊？

下屆連登一條心，一定要將黃洋達，鄭松泰，陳雲及黃毓民送進議會！！！

香港真本土派黃台仰去撚左邊?

其他議員去撚曬邊